其實依家去日本仲有無咩係抵買?

一來好似大部份野香港都買到；
二來就算無行都有水貨買，而且計番都唔係貴好多
咁而定去日本其實仲有咩野係果度先買到或者平好多?

壽司，海鮮同牛肉（食方面)
衫(潮D，多款D)
酒(比香港平D，某些)
日本妹(陀地你懂的)
玩具(肯定平過香港，我指模型)
咁仲想點?